監警會新加果兩個乜水，應該係林奠自己友

咁點算讓步？如果放吳靄儀，陳文敏入去，先算似樣。

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES.

起碼放梁國雄落去先收貨

改口叫0%

唔係監警會

監警會無調查權，講完。

要加埋黃之鋒

借個位! 兄弟爬山!

林定國係少數冇得連任既大律師公會主席

一個紅底橫法官定律師
一個讚柒婆做雞

余黎青萍-林鄭特首競選辦資深顧問